sebuah aplikasi untuk menmpilkan error logcat/crash app

sebelum memakai aplikasi silahkan koneksikan hp ke pc dengan adb lalu masukkan perintah di bawah

```bash
 adb shell pm grant com.imanancin.mydevapp android.permission.DUMP
```

Screenshot

<img src="screenshoot/ss1.png" width="60%"/>
<img src="screenshoot/ss2.png" width="60%"/>
